TVB : 電視城外交通穩定 現已安排現場觀眾入場 並預料不到觀眾會否發表意見

反修訂《逃犯條例》風波持續逾3個月，曾有網民不滿無綫新聞報道手法，發起狙擊無綫舉辦及旗下藝人出席的活動，無綫因而改變策略把活動安排在電視城舉行，自8月開始，錄影節目《流行經典50年》取消招待現場觀眾，直至前晚錄影新一集才解禁安排觀眾入場，主持胡楓認為有現場觀眾較有氣氛，但他表示管不到觀眾會否發表不合適的說話。另一方面，無綫藝人吳業坤昨日原定與王灝兒出席在青衣舉行的《慶祝國慶七十周年嘉年華》，網民再次發起「追星」行動，兩人的演出環節因而取消。

前晚錄影，再度安排現場觀眾入場欣賞，監製賴偉棠表示，之前外面交通等情况較混亂，現在較為穩定，所以再次安排觀眾入場。修哥認為再次招待觀眾是好事。是否之前無觀眾很悶？他說：「有觀眾當然較開心，起碼有點氣氛，不過有或無觀眾都做得開心，點會悶呢！（會否怕觀眾大叫不合適說話？）這些我管不到，預料不到。」

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率